你想要接近那个边缘，那里充满活力和自由。 如果你的公司没有规则会怎样? (奖励集)Maria Konnikova | 2020年9月12日|魔鬼经济学 
 他不知道那些为我们的国家在战争中战斗甚至牺牲的勇敢的男男女女，以及那些今天在军队中保护我们自由的人代表着什么。 我的父亲参加过二战——他是英雄，不是失败者。彼得·罗森斯坦，2020年9月10日，华盛顿刀锋报 
 相反，巴西国民议会正在考虑立法，这将侵犯该国1.37亿互联网用户的隐私和言论自由。 巴西的“假新闻”法案不会解决其虚假信息问题|Amy Nordrum |020年9月10日MIT技术评论| 
 在她的表演中，我能感受到无限的自由。 在扮演了这么多角色后，谁是真正的Tatiana Maslany? Eromo Egbejule bb1 2020年9月4日|Ozy 
 他声称，当他“又老又弯”的时候，他会记得他唯一的自由时光。 走向酷儿迪士尼经典|Emily VanDerWerff | 2020年9月4日|Vox 
 换句话说，自由思想者捍卫思想自由。 维勒贝克的煽动性小说想象法国有一个穆斯林总统|皮埃尔·阿苏林| 2015年1月9日|每日野兽 
 这也是对我们言论自由和生活方式的攻击。 政客们只爱死了的记者卢克·奥尼尔| 2015年1月8日|每日野兽 
 我们越是安抚，越是放纵，自由的敌人就越大胆。 阿亚安·希尔西·阿里:我们的责任是让查理周刊活下去|阿亚安·希尔西·阿里| 2015年1月8日|每日野兽 
 在这样的时刻，没有人愿意与缺乏自由的人结盟。 政客们只爱死了的记者卢克·奥尼尔| 2015年1月8日|每日野兽 
 从长远的角度看，在自由和恐惧之间做出选择并不困难。 为什么我们支持查理周刊-你也应该|约翰阿夫伦| 2015年1月8日|每日野兽 
 为了使声音在特殊服务中发挥意志力或推动力的作用，有必要首先检验它的自由。 表达声音文化|杰西·埃尔德里奇·索斯威克 
 这是一种充满自由的生活，我将永远感激它，但我必须很快回家处理我的事务。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 她的成功增加了她对自己的信心，也增强了她使用画笔时的大胆和自由。 从公元前7世纪到公元20世纪的美术界女性 
 如果世界各地都有完全的经济自由，那么必然会产生régime的社会正义。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克 
 直线的最初的刚性后来让位于器官的自由。 儿童之路|詹姆斯·萨利